用chrome上LIHKG Web睇唔到po

如題:求解

唔好上

iphone6 :8.1.3